一月番AT好評排行榜最後一週首位竟然係果套bd仲賣輸俾套經費明顯低既動畫

好唔持平....點解會咁....
係咪不知名榜單所以又係唔計

55

垃垃圾圾

京紫輸哂

個網垃圾

京紫狗不願面對

人地攞獎

皇帝聖印

各種意義上都好好笑

有rape 加10分

延伸閱讀：

1月某套野開po吹到自己最佳

唔講京紫 我地講第二樣

Yuzu

唔得

有條友tg我問我點解咁記仇
係咪你地d兄弟黎

低過呢套嘅都稱為垃圾

果套所謂乜乜霸權?

唔識
應該係你啲兄弟黎

躝啦

又撚狗...